點解條條女腳祼個位都有條繩挷住？

有咩意思？

有性奴象徵意義，我都叫我條女戴
條鏈不能太cheap

淫底 引人屌

有鏈個啲即係唔係處

暗號黎 可以去問價

對唔住老婆我講笑咋

咁都俾你睇到

好想屌閪呀

唔好ff啦

感謝解答

圖呢
冇圖點答你呀

繩好柒,腳鍊正好多

靚嘛

gay

笑乜撚

蝦仁既

巴打點解你上次個叫雞post覆左一半就冇覆呀？

賤到你

絕左育咁解

不過我鐘意

邊度有玻璃碎有無人知

使唔使咁多重加密

巴打， 係到見番你就好
上次你又話你去過旺角有隻雞叫完好正，
話會出報告， 唔好走數wo
等緊你架

jm9

因為淫腳

Over晒

g

諗諗下都覺得似係由奴隸腳鎖鏈演變出來
利申：鳩up

唔好再同佢提呢件事啦，果隻雞咪上次旺角掃黃果幾個人妖既其中一個...

狗帶都係

臭雞
見到00後都有戴

啲動漫毒撚真係好噁心

agger
自己縮返入動物台喇好心

長洲個啲腳繩

巴打你上推介果部人獸交AV 有冇 seed 呀 ?

戴腳繩又邊忽得罪你呀

條腳繩我親手織畀我條女既

有話得罪我？問下就得罪你，問你拎小費咪打劫你？

戴腳繩/鍊果d都係淫底女

超級同意
上次有個post好似講外太空
成堆柒頭毒撚貼到成版都係依啲圖 真係毒到打冷震

咁男人帶呢？

戴繩/鏈係d女自覺/表示淫底？
定係純粹想戴然後被心理猜測同統計係淫底？

莫路珍娜

佢地係奴隸，想搵主人

自己心照啦

見過tb都有

返到屋企綁住佢黎調教

個男人應該捉去打靶

性奴

代表係同性戀

無意思

講心底話 何罪之有

毒撚 唔好扮有女

轉咗好幾次名
有次仲講埋 條女個身材唔夠好
所以就

我有個男仔fd都有戴

男仔帶可能家傳的 用阿爸d體毛織

做雞既記認

好奇一問
點解有手有頸唔帶係要帶腳?
另外 頸有隻掛鎖既 又係好撚淫

有問過有帶既人 佢話其他人唔掂得

父系社會對女性既束縛

好似話係想吸引D 男人focus 係佢隻腳度，所以先要帶D 閃令令既野增加注意力